我建議立會可人仕共識下一步

退定守
因為再夜d人數開始少, 好易比人包抄就一獲熟

都成功突入左, 如果冇野好搞快d走，夜d可能布袋戰術，困獸鬥

Pish

為你地好, 全身而退

Win左但比人拉左就冇謂

立即脱出

神風突攻隊，立即脱出!
Salute